移民？傻撚咗啊

宜家係走難啊仆街！
成日有班人就係諗點樣去外國嘆世界，嫌三嫌四。你有錢一早就移咗民啦柒頭，比埋間別墅同開埋公司比你做ceo好冇啊？
有屋住，求9期有份工夠頂住先咪走左先囉，又唔係叫你做一世。你係有料，去到邊都爭住請你啦，你驚冇機會？走難都仲要做大爺咁嘅款，你不如留低咪撚諗走算啦